學獨聯: 五二六旺角菜街集會需要你!

延續天琦精神
光復香港
時代革命

又係就咁遊行完就算既你行埋我果份

真係以死相搏先好講

唔係即刻獨立到唔好預我

太熱，不了

識玩
同飯民一樣揀開假日"抗爭"

五毛dewi
當日會直播你幫你老母執骨

不了要返工

點會，最後你哋未會解讀成為無人流，全部人都係大媽支持者

五毛D wade
如果你想嘅
去你屋企搞你冚家都得

要
你有冇?
咪撚得個講字呀
五毛1992

你牙關去唔去先
你去我實去

五毛Spurs Leonard

聽講到時會驅逐大媽

和理非遊行不了

我驚關蛇報警捉9我地

五毛生田繪梨花

想移民嘅人同我聽住！中共間諜勢力正於全球不斷擴張，西方好多左膠唔知頭唔知路，中共必須亦必然要亡於華人之手！大家都有共同責任滅共！共匪必須被消滅！任何支持共匪統戰政策及其非法政權者，勢遭五雷轟頂！不得好死！鳥獸分屍之厄！天命不可違！

「你們要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你反而卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，香港人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民，當今世上現存的民族都是經過無數患難撐過來的，不少香港人卻只懂逃避！不去保護自己的民族。是懦夫！是烏龜！是走狗！」

咁多五毛推post

五毛xander幫推

又 和理非

有無搵下啲大嘅黨幫手宣傳？
宣傳力不足都無用，人唔會夠

垃圾 泛民都不如

至少contact 本民前 民族黨 或者 某大學嘅學生會（好似仲有幾間未死）

當然啦

點解唔等天埼判坐幾耐先搞？我驚個仆街官睇完佢要加監

集會有乜搞？除咗渣住支咪喺度發表偉論之外？

五毛大根妹

關sir俾啲意見黎

咪臭係，係家擺明食緊天琦嘅人血曼頭

到時又比位個官上，話天琦入咗冊都死性不改，喺度搞風搞雨

以死相博
必死的決心

到時會有咩行動？

垃圾

有無電莖鍵盤賣

搞獲野出黎目的係乜?

唔好用八達通...

我

突發！！！ 開始有人行動啦

以死相搏牙！

熱死相搏

正，可以一網打盡，引蛇出洞，係陽謀

正，一網打盡，引蛇出洞，陽謀